點解我成日做錯野

我真係好蠢啊！

你判斷力好好

加油 小心d就唔會出錯

明明已經好努力

諗清楚 計劃好 先好行動 自然少d錯 利申: 我自己都成日做錯野 天生大頭蝦 無計